Benz雄：無線獎項騙人的，只是氹你開心

播映中的《使徒行者2》收視不俗，雖然許紹雄（Benz雄）飾演的「歡喜哥」只是配角，但無論電影版及電視版的《使徒行者》，都深受觀眾喜歡，他說做配角沒收視壓力，可以「輸打贏要」。談及女兒許惠菁時，許紹雄慈父上身，大讚女兒乖巧，也承認自己是 yes daddy。

究竟 Benz 雄有沒有想過何時退下？他說：「前輩教我，不論有無錢都不要退休，無工作寄託，會好快死，現在開工非常開心，有人陪我，又有錢收，望住『S 兩棟』（指錢），幾辛苦都可以。」一家三口，日常開支是正常，有需要才會花費，最重要是開心地過每一天，他說：「不會為利益出賣自己或出賣別人，不需要奉承出賣人格，所謂『槍手必死在槍下』，為利益出賣自己，最終被利益所害。」

對於獎項，他說：「大家知啦，騙人的，只是氹你開心而已，是錦上添花，其實我覺得這行應該是雪中送炭，不要等到行不到，甚至去世後才給予獎項，要早一點安慰，獎項都是你氹我，我氹你，不要計較。」

對於現在的新人，Benz 雄說：「我們以前做新人是又蠢又簡單，反而現在的新人好叻，當年發仔（指周潤發）都是做了好多年閒角才做主角的，現在的新人真的不同，有好多機會，他們快上手，可能天生勁。」

公開既秘密

好中意benz雄做戲

好多單單打打

嬲尾寸埋乜鳩人都有機會擔正，大台冇撚用冇人材

翠如

佢好耐之前都成日串鳩tvb
佢好似講過出去拍戲揾仲多
根本唔洗比面tvb

甘大支呀！

佢背景好似皇親國戚黎

D獎排住咁頒比新人
有個頭銜 乜尻視帝視后 飛躍乜叉野
就可以叫高幾倍價

我以為講緊花之戀壽司10000件

歡喜哥好型，將三哥陳豪撚狗咁撚

許紹雄出身自廣州許氏家族，其太公許應騤官居一品，曾任總督，獲賜可在皇宮中騎馬。姑婆是魯迅夫人許廣平，叔公許崇智是有份創立黃埔軍校的廣東軍區總司令，另一位叔公許崇清則為廣州市前教育局長。

佢無慾無求
可以享受做野同天倫之樂
應該幾開心

視帝視后係去大陸搵食入場券wo

係真唔係

仲以為係tvb 既皇親國戚

Benz雄咁有料到
洗撚cctvb俾獎咩
觀眾有眼睇架嘛

好似都係

許應騤當年有份簽拓展新界專條

唔係點會叫benz雄？人地一入行就係揸benz返工

好似同許晉亨係親戚
70年代揸benz返工

其實佢都唔算配角啦使徒2
三大男主角咁滯

點解咁有料都仲要幫tvb拍劇既

人地都話左至在過日辰

佢個心態返份工咋嘛，要錢
係間咁嘅垃圾電視台，發明星夢係不切實際

佢又鐘意做,大家又鐘意睇,都無妨

無線有咩係唔騙人

可能天生勁

咁如果以佢家族來講佢都算最無能果個

印象中佢好似係有錢，純粹為興趣

你識曬佢全個家族咩

方中sir

唔係點樣初出道就揸Benz

豬肉獎唔要都把啦 頒獎禮根本上就係成班小丑圍爐自high

咁啦,好未

新紮師妹套野最好笑佢同劍雄
暗戰最深刻就係重案組總督察黃啟發

一蚊雞

S 兩棟

雖然佢係有料
但佢既生活態度完全黎自父幹 爺幹
太公幹

呢篇報導有幾多隻字會係訪問黎耀祥到有

對方火力好猛 無子彈喇！

咁都話人 無能

做乜鬼話人無能 起碼佢出到街個個都識佢 有頭有面

人地Benz以前係警隊係大粒野黎架喎

鄭嘉穎嗰陣都叫添花？仲有柴九

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

為興趣

槍手必死在槍下

拍得戲多既戲子都識

嘻hea

咁唔通面對面都唔講啊？

新紮師妹真係笑到pk

一人帶起成套戲，真心勁。
如果淨係靠森美千嬅同一眾二打六去拍

Go go go

Go go go

唔可以咁講 一生平平穩穩 都係福氣 唔一定要下下做大事既

拍左咁多套經典名作 行出街個個都認得佢叫做無能

咁你應該仲衰過地底泥

咁又點啊 佢起碼都唔似係

可憐馬明

我覺得佢好好戲 搞笑又得 認真又得 佢唔追求啲咩姐 都冇話係錯

劉丹個仔同呀TAXI咪一樣無

利又有,名又有

人生為乜姐

有錢，有知名度，有完整家庭。
佢既人生同完美掛鉤

甘你老母呀

甘你老母

五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

5毛list吾該加埋我
屌你老母 玩分化牙

部benz係二手車。
當時係王偉賣俾佢。

人地叫發哥
佢就叫發仔

唔好唔記得佢喺無綫頒獎禮屌鳩人罷睇cctvb

連登仔連benz雄咩來頭都唔識

咁獎又真係氹你開心既

無呢d獎 點升價出去幫tvb搵銀
所以死都要頒比親生女咪咁解

大家平輩呀嘛同期一齊拍野

唔係話串..而家仲可以好巴閉咩？晚清wo